# Описание методов API для раздела "Главное"

## Содержание

- [Загрузка баннеров](#загрузка-баннеров)
- [Загрузка списка чемпионатов](#загрузка-списка-чемпионатов)
- [Загрузка полей таблицы чемпионата](#загрузка-полей-таблицы-чемпионата)
- [Загрузка новостей](#загрузка-новостей)
- [Загрузка фотографий](#загрузка-фотографий)
- [Загрузка видео](#загрузка-видео)

## Загрузка баннеров

### URL

`GET main/banners`

### Ответ

```json
[
    {
        "imageUrl":"http://img.com",
        "title":"Текст на баннере",
        "deeplink":"urlScheme://urlParameter=value",
        "url":"http://external_url.com"
    }
]
```

## Загрузка списка чемпионатов

[См. раздел "Чемпионат"](/03_championship/README.md)

## Загрузка полей таблицы чемпионата

[См. раздел "Чемпионат"](/03_championship/README.md)

## Загрузка новостей

[См. раздел "Новости"](/02_news/README.md)

## Загрузка фотографий

[См. раздел "Медиа"](/06_media/README.md)

## Загрузка видео

[См. раздел "Медиа"](/06_media/README.md)

## Загрузка логотипов спонсоров и прочих

### URL

`GET main/sponsors`

### Ответ

```json
[
    {
        "items":
        [
            {
                "logoUrl":"http://img.com",
                "title":"Генеральный партнер"
            },
            {
                "logoUrl":"http://img.com",
                "title":"Официальный партнер"
            },
            {
                "logoUrl":"http://img.com",
                "title":"Партнер"
            }
        ]
    },
    {
        "items":
        [
            {
                "logoUrl":"http://img.com",
                "title":null
            },
            {
                "logoUrl":"http://img.com",
                "title":null
            },
            {
                "logoUrl":"http://img.com",
                "title":null
            }
        ]
    }
]
```